「真知」港獨之父繼續教路

果然冇四，因為咬斷咗